係 街 見 到 JUNO 應 唔 應 該 報 警 ?

Please respect the legend.

幾型

報

正常過之前

唔怪得黑鮑唔揀佢

龜仙人

Leon

Call 飛虎

咁着隻腳睇落好短

Leo

這個殺手......

潮流既嘢

本身好長

唔揀佢之後先變成咁

999

殺手琴魔

副眼鏡幾型

因為佢真係好短

第一下以為係徐榮

身型比例似LEGO人

呢張好正常咋喎

個人天生樣衰真係唔適宜搞咁多野

分分鐘依家班打劫珠寶行嘅都冇佢咁高調

捉鬼要用保鮮紙 打鬼要用朱古力

M記果人都好過佢

講真

唔覺

成個yohji咁

襯衫架姐 佢洗鬼自己拎袋咩

講真 我覺得佢style係另類d啫
當初mk格又俾人踩 依家轉型又俾人屌

老實講，有啲型

潮流教父 走得太前冇人識欣賞 個個都視余文樂制服叫潮

我以為你話滅盡龍

真心唔覺得有問題
明星著誇少少好正常啫
同連登仔討論時裝真係

Fashion police

連登仔塞錢入佢袋ja

點解要報警 ？

大熱天時🤢

咩M記先 麥記？

矮人最忌做埋鬆衫闊褲，成個人睇落仲短

講真 可能我唔識潮流😂

其實幾有style,知自己唔係靚仔身材好咪行下另類路線突出下咁啫

終於有人知，juno一向都係暗黑

佢自從俾黑鮑拒絕左就變左仙人

可惜咁後生就頹頭

人地理柒你點睇

Bring me everyone

Everyone

架仔架妹咁著 好有style好復古
香港人咁著 好撚柒 標奇立異
韓國人咁著 抄人 跟風 一早有

香港人永遠睇自己人唔順眼，不過都係個句，真係要carry到先得

殭屍續集？

我覺得接受唔到其他人有特式先係怪人

以前唱數碼暴龍嗰陣時幾型

leon同條女有無做過愛

金鐘連登仔.jpg

特式依樣野真係個個有唔同睇法🤣🤣

著衫造形什至個樣佢不嬲都柒

多數鍾意佢嘅由佢做chapel of dawn/導演開始

呢套全黑已經好易接受 唔覺有幾特別同浮誇
即係徐酷刑wyman著得正常/好睇嗰時又唔讚得？
根本你呢啲人就先入為主

on9思維

依家人演進到行藝術家路線，我行我素，總之唔會再同你撞衫。

以為成日見佢哂名牌，依家都唔需要著到成身名牌去比市民大眾睇，人地嗱手一件可能貴過你全身

神呀

有d似奇異博士

刷存在感，
你係fans 就應該報支持吓，
唔係就唔洗理

個袋幾正

好熱喎大佬

大佬你本身就唔係高就唔好著都咁啦。可能我無錢根本就唔知佢既世界諗緊咩

使乜要嬌
人地都有janine啦又係model又係mixed
上次coffee shop撞過條女 好似幾nice又有禮貌 有氣質type

藏葉於林
等你分唔清佢本身有幾矮

大佬呀 你唔好咁痴線啦

我覺得咁著算正常
藝術家打扮你識條鐵咩

其實著得一啲都唔誇，係香港人審美觀一直有問題
唔好話著到咁啦，香港帶多頂紳士帽出街都俾人笑嘅情況之下講時裝

個袋應該改做寫homeless襯d

傻人發現案

潮過龍

佢套 風林火山 幾時有得睇？

有次係跑馬地見到佢
果日成廿幾度
佢起碼著左4件衫

原來佢愛上殺手嗰陣已經係好靚仔

等睇依張圖

矮撚佼佼者

佢老豆無錢話juno同連登仔有乜分別？

fashion哩家嘢

其實著得唔差吖 係非主流左啲啫

呢張冇咩嘢 啲鬚好過之前好多啦

報乜警
佢一向係咁

Juno……

阿辣哥

屌你老母